杜汶澤下午一時會處理貝依霖事件

就於近日有網民對於喱騷主持人貝依霖響社交平台嘅發言有所不滿，作為喱騷嘅CEO，小人唔會當睇唔到。為咗想同大家一齊了解下件事，今日下午一點，喱騷會播出「小杜消息」，有興趣嘅朋友可以去望下，不過條片無乜娛樂性，希望大家比少少耐性，睇曬條片，跟住留言，發表下你嘅個人意見。
大家唔好笑！我係真心嘅！

#無化妝 #無吹頭 #無教錶 #唔會半夜四點播 #只要有心應該無嘢係解決唔到嘅

究竟會點處理

推

「要接受唔同意見」

即場執佢一劑?🤔

公投炒唔炒佢

比大家執一劑會唔會好啲

有得諗

一定唔會炒

一定唔會炒la
睇吓點處理

有冇懶人包

唔炒+1

道歉時露出胸部是常識吧

大家睇咗未？

可能係：我已經教訓左佢，大家唔好再屌了

咪又係講返尊重隻臭雞有唔同立場

道歉 整兩滴眼淚

佢地又搞乜尻啊?

踢走佢， 換林泳淘比我

香港都火紅火綠咁, 呢兩條友又搞乜出黎?

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

D人成日想食住個水, 驚死自己紅唔切咁

我反而買杜生炒魷多啲

支那臭雞，不了

香港咁撚多文革餘孽

杜汶澤我支持嘅
不過貝依霖真係太離譜

咁樣Wingto有得離開cctvb 杜生快啲請佢

我諗唔會炒啦

道歉時露出...+1

做乜杜汶澤咁攬條臭雞

舉行感謝祭一人濕佢一鑊

諗得過

都係叫人尊重架姐

有冇link

做show唔講政治，露多d我ok嘅

真喎，WINGTO又有身材，好樣過佢

其實如果杜生攬佢
出份聲明就夠
唔洗搞咁多野至係

屌過

因為杜文澤個人都係算有義氣 呢隻雞係佢呢個網台既開國功臣 你一個唔該就炒左佢 唔係好切合佢性格 你見佢之前攬個經理就知
不過講真 你可以攬 我可以唔睇 你攬我咪唔睇 好撚簡單直接

腦細角度，要個花瓶好過啦。
除非去到一個位個花瓶影響到自己收入。

可能係咪逼佢睇多啲時事野

執完一劑要繼續睇佢
執唔執？

關於今日Vcity，麻煩一定要搞大佢！！！！！！！！！！！！！！！

一點

喺街面對呢d 仆街扯口罩可以點做呢

其實條女唯一作用係做緊live時無啦啦彈一句咸野
引杜生笑杜生啲gag係得雪雪同觀眾先識笑

其實貝依霖做過乜嚟 有冇巴打可以講下

明買明賣

炒佢啦臭雞

咩事

學林鄭講嘢

直接感謝祭啦⋯⋯

[又開live] 罷睇杜汶澤喱show，直至換走貝依霖呢個冇人性嘅奶共偽人

賭埋條丁都仲得
一定唔炒

我中出埋你嗰份

邊度有得睇

咪又係扮撚晒野做場小丑戲當冇事

總之
一日貝依霖仲係到
我都唔會睇

叫條撚樣去自首

淋病mode

20分鐘嘅影片.........有無summary

垃圾硬滑稽
好撚心佢講句粗口都唔撚順就咪撚講啦

一句講曬開國功臣,唔炒得

開國功臣,唔炒得
完

會唔會科水嗰個指攬佢

傻鳩先睇

Ok 唔睇

加一

應該簽左約 杜生唔想賠？

近呢個月已經唔睇
你有你攬 我有我擺睇

抽觀眾執一晚

長篇大論都唔知做嘜
炒 OR 唔炒 咪得

永遠撐杜生
反共就撐

有無總結

呢啲嘢唔使講出嚟啦
淨係念舊情呢個point已經可以安撫到嗰班fans

因為反共冇野做走黎開網台
然後連登仔罷睇
唔怪得冇人反共
支持達哥！

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

冇性趣

睇緊頭5分鐘

杜生主要係起返貝依霖IG底，講返因果始末
1. 林作出文，屌有KOL係呢個時勢仲POST自已既靚相，好嘔心
2. 貝依霖話自已有KOL朋友被屌，為朋友出頭所以出post屌林作
3. 有網民PM問貝依霖對最近香港有咩睇法，發表下立場。又有網民問佢表態未，串佢「唔係好敢言既咩？」
4. 貝依霖出POST屌網民迫佢表態，話冇話過自已係敢言
5. 互屌一輪，貝又出POST話香港冇自由，聲音唔同會被網絡欺凌

只睇左頭5分鐘，暫時係咁
真心，有興趣自已睇，甚至唔好信我呢段，靠人只會被人誤導

你唔睇大把人睇

正常都等自然完約/過一排先自願離職

炒又俾人話搞文革

1. 唔想冇咗個性奴
2. 唔想毀約賠錢
3. 玩吓啫，大家唔好咁認真
4. 總之唔炒，唔好再提

換林泳淘呢個good idea

都可以尊重唔同意見
不過一日有呢條女一日唔再睇佢咁解

撐

連登仔唔會錯

係呀 表態真係傻鳩

有Renee先睇

同我睇法一樣, 你有你攬, 我可以唔睇, 你攬我就唔睇, 好撚簡單直接

講真 我係認同達哥到今時今日係應該表態

但杜生一個因為反共比人封殺到咩都冇既人
連登仔話要封殺埋佢
我真係睇唔過眼

有啲明白達哥

杜生嗌大家係片到留言比大家討論點處理
而家個個留言都係支持貝依霖

條女淨係識扑野
講咩話題都可以扯去扑野

睇撚哂20分鐘,利伸先無睇佢地個台
貝依霖咪就係平時少睇新聞,唔識fact check,大時大節先黎睇新聞
類似市面上既淺黃港豬

杜狗要炒都炒左豪仔先啦

咁佢又冇講錯
第一條100萬VIEWS嘅片係佢拍
如果就咁即刻炒咗
我覺得唔係不仁不義 係用完即棄 中出即飛
咁不如我哋設個期限畀杜生
要嗰個時間前處理好藍絲貝

港豬同藍絲唔同囉...
佢兩邊有屌..最多都係話佢冇腦

有無玩夢之歷險？面子既重要性

一定尊重你攬 但我地有我地反應
我點都唔睇屌鳩同路人ge藝人

本身想娛樂 但係點會想睇個屌9自己ge藝人？
將心比己啦

有無巴絲可以講下其實發生乜事？

同意 跟

單單佢屈人入女童院單野到依家仲好自豪就知條女係仆街啦
唔撚睇啦仆街

喱騷煮野食鳩屌我都睇到悶了

但我覺得杜生都係要撐
人地唔出聲生活好宜家幾多

睇哂
Summary:杜生話佢開國功臣，唔會炒
你唔炒我咪唔睇囉

杜汶澤都幾double standard。
不過如果真係為政治立場而炒，同cctvb 或者支那封殺有乜分別？

藍絲又未到
和理非得把口我好撚討厭暴力果D囉
BTW真心唔覺得屌票有效

有藍絲貝嘅片一律唔睇(扮咩中立)
Renee同莊端兒照睇
完

叫藍絲貝出黎道個歉都易受落啲啊

開個藍絲節目俾佢囉

對住佢咳 咳埋啲口水俾佢 再話自己有愛滋

我覺得一個嬉笑怒罵嘅網台 大家點解要扯去政治

雖然我係p牌仔，但有果句講果句，最多俾人block
不嬲冇話點撐杜汶澤，係近呢2個月先睇佢教煮野。
我老細同同事都係藍絲，但我都表明自己有出去遊行，同埋同佢地拗，但咁樣我係咪應該遲工呢？
其實杜汶澤作為老細，都好表明自己立場，佢員工就算籃都唔敢太出啦，而且有人真係on9撐籃，父母撐籃可以屌鳩佢，但唔使脫離父子關係瓜。係就真係文革啦屌。仲話多元社會

佢呢3個星期都無出個節目
點樣近呢個月已經唔睇

咁樣啲人都覺得無問題？而家佢係同個台既立場完全唔同喎
佢live時聽住杜生串倫伯 愛國濤 然後點知自己係其中一份子 都幾諷刺囉
其實佢愛國係不嬲都知 但佢仲要係ig 表達自己果種 我係藍絲呀吹得我漲咩 呢度我地方黎既 走啦既態度 真心好反感

相反莊 renee真係好出色

唔理佢藍定黃啦
佢嘅言行 ＋ 態度已經令人反感

佢都仲係個人立埸表達
頂盡都係少出SHOW姐
炒就真係冇可能
不過有佢就唔撚睇

因為立場而道歉
又話人冇俾佢言論自由架啦

我打個譬如，你估太古廣場會唔會有掃地呀姐係藍絲，
咁你地係咪又要擺去太古廣場，又要去屌

睇條片前半段(大約十分鐘)都可以算係懶人包

岩啊
共產黨搞左個新中國啊 開國功臣
岩啊
林鄭唔柒識啫 唔應該放棄

公眾人物黎架大佬
都係睇翻立場 傳真社算
打飛機睇av01 同 thisav 算啦

車厘龜事件之後已經unsub咗佢

如果真係喺view數有反映到嘅話佢下場應該同程尾段差唔多，反之應該會遊下花園就算。

俾renee上啦
藍絲貝留係度都唔會做得開心

杯葛貝依霖

明明係其他人去攪佢先

邊個咁大整蠱？

又睇左之10分鐘

杜澤汶起底貝依霖Facebook：
1. 612後，分享一張法國示威者網球拍打催淚彈既相，話有料
2. 分享疑似藍絲page既post，杜生當時勸佢有心睇就跟貼o的
3. 16號，貝分享一個反大嶼山填海既post
4. 出文呼籲大家關心身邊人，又話自已壓力大。杜生估計佢去澳洲散心
5. 貝出post，話圍差館導致要清潔工人善後，杜生唔認同，話示威就係咁
6. 貝FB出文屌阿伯偷拍女仔
7. 無關痛癢廣告、旅行、小心色魔post

呢段杜生係比較客觀咁講下貝有咩歷史，之後話佢唔覺得貝係藍絲，只係咩都唔識，見到乜就講乜

都係呢句，最好自已睇完判斷

尾6分鐘開始用自已立場回應連登仔，有興趣直接click去睇

杜生都on99
擺自己入磨心

你幫佢解晝有咩用
佢自己解畫先有用架麻⋯

條片十鳩幾分鐘, 仲睇緊
我係你地就睇埋佢回應先屌喇, 如果未睇先屌, 咁同啲唔fact check嘅廢老廢中有咩分別

以後cv寫定政治立場

佢搞到個Friend入女童院先係最可怕

之前嗰Double-May去咗邊？點解無乜點見佢嘅？

屈左人入女童院單野真係好反感

睇死貝就唔會sorry
你地又搞到杜生個view數
所以杜生先做和解佬

人地做老細，下屬/拍擋有事，出黎幫頂其實好值得欣賞，有義氣

點解無端端講番呢條女

杜生呢條片算係咁 好客觀睇晒全部野
佢CAP 連登仔 九公噸果段野反而係覺得個連登仔ON9
話杜生食兩家茶禮
高下立見

你話細個真係咁唔識諗欺凌人
但到而家咁大個人仲可以將件事講返出黎而無後悔羞愧嘅語氣 反而仲好似同人講佢好威威咁
一次過食兩支煙呀而家？

話一個被土共逼害既人奶共....

憑咩要人道歉？逼人表態就係真民主？連最基本尊重唔同立場既聲音都做唔撚到，咪撚玩啦某部分盲屌連登仔。

我尊重阿澤的決定
但我都有權唔睇藍絲貝
利申：阿澤fans

因為政見迫人炒人
算唔算連登政治迫害佢

我認同杜先生講法，佢真喺唔柒識見咩屌咩嘅大媽

咪話有講過啲不恰當不正確既野
唔洗話因為立場道歉,
除非佢地覺得身為藍絲要覺得警察犯法係好正確,同埋點都支持政府

點解我強調「自已睇」，就係我睇完呢條片，覺得事件根本冇連登仔講得咁嚴重

最好自已判斷，好過盲信人

成班麻甩爭住撐貝貝
好似以為自己講多兩句有得屌咁
btw條女轉數慢口才又差，靠既只係言行出位，媚共都唔係呢一個月既事啦

應該唔會炒，開山功臣

話杜狗奶共都講得出以前嘅佢應該第一句就屌老母

我覺得杜生回應得幾好幾得體

除左大波有咩睇頭
佢ig好似用殘體字

老實講 我都想睇泳淘

杜生應該管教旗下藝人
咁撚無腦 成日出黎倒米
就算今次唔罷睇 下次都會罷睇

如果杜生學呀譚校長 b哥哥咁奶共
我敢講佢佢一定風生水起
唔洗淪落到比連衛兵杯葛

係
完全覺得自己無問題

唔睇佢條片都唔知有人話佢奶共
on99,梁家輝就奶共啦

咁你都睇該晒先出POST啦, 咁同啲唔fact check嘅廢老廢中有咩分別

炒唔炒應該係份約問題
炒完人杜生要賠錢 而且又開國功臣
唔鍾意有藍絲貝嘅咪擺睇
無佢咪照睇 到時view數反映
之後就睇杜生仲簽唔簽佢咪知

自從拖糧事件之後真係好似冇乜再聽佢亂屌人
冷靜左

其實真係冇乜可能炒佢
炒完比人告仲得了

用下體處理

我都覺得唔好炒 不過貝小姐咁撚大個人都咁ON9 如果唔改既話第日都係得罪第二個

佢條靚撐共喎

所以香港唔配有民主你有表態自由，人地同樣有唔表態嘅自由，咁都做唔到容不下唔同聲音，咁同中共一言堂有乜分别

咁佢網台一鳩大事回顧係......?

如果用「林泳淘喺IG反修例俾TVB雪藏」同呢件事做比較，連登仔算唔算有雙重標準？

講真丫,我覺得佢有樣野講得幾岩架
如果貝依霖係藍
但係迫鳩杜汶澤炒佢
大家同共產黨有咩分別?

是撚柒鳩但啦

之前講到佢成日番大陸，話大陸好過香港乜乜乜

一騷對波出來啊，咪又大撚把人睇

投共了

第一日識連登仔？

有冇多啲證據support佢奶共?我冇留意開佢,不過睇完杜生條片單純覺得條女係on9

有佢條女嘅片唔睇
市場自然决定到佢價值

exactly
其實說穿左大家都係小農dna
嚴已律人,寬已待己

其實呢藍絲貝講過既野就唔止得杜生貼出黎個啲

貝應該都係杜生所講嘅懵撚機會大d

啱

咁撚多嘢未搞掂

做咩要理佢條女

某部分人無得救架喇佢地再講只會顯得佢地更無知低質。

不過，呢個時勢我覺得唔係一件壞事。

係,我都覺得佢係ON9
杜生有句好中,如果我今日因為佢係藍絲炒撚左佢
咁同當日共產黨迫害佢有咩分別

奶共唔使搞到今日咁折墮，唔覺佢兩家茶禮

雖然條女on9冇腦賤格，但我睇喱show係撐杜汶澤，雨革之後佢冇戲拍冇哂收入，你話佢係歌手 好似hocc仲可以唱歌開show就話啫，但冇人揾拍戲就真係手停口停，佢宜家開公司搞喱show仲揾到兩餐咪算叻囉

其實邊個post係話自己藍絲?

做網台都係睇view數做人架姐
總之以後有貝依霖嘅節目我都唔會睇
杜生你自己決定囉

淨睇莊端兒同renee
有貝就唔睇

整個黃絲版TVB

本來未睇就ready屌柒佢，但的確有啲分析係啱

自從唔出糧之後無睇過
個肥妹減唔減到肥？

迫人表態無意思
杜汶澤叫佢返去讀多啲書好過
表態唔係唔得，不過唔好乜都唔識就走去表態
尤其是佢都算係公眾人物
被人話再加句我乜都唔識就衰多兩錢重

被共產黨打壓到冇晒戲拍，佢自嘲淪落到做網台教整野食

食兩家茶禮？

應該暫停左佢架工作，因為新架深夜總是餓架片頭已經無左佢

最慘係作為一個KOL係對社會好一定影響力，而KOL係應該要有社會責任

我睇完佢係因為林作句野就覺條女係on9
林作又無指明話邊個自己又要衝出黎屌人以為自己好撚型 此地無銀三百兩咁

都係個句不分化，不割蓆，不篤灰

我覺得佢唔係藍絲
但就係一個好on9嘅女人
講野唔經大腦 唔理後果個種
所以杜生要繼續用佢最好同佢傾多啲
改變吓佢啲on9諗法

杜生起晒貝依霖6月13起既所有post
總結出：貝依霖不論藍黃都有屌過 所以好可能係一個中立撚 同咩都唔知就開post鬧既懵撚

而杜生都反駁有人話佢唔炒就奶共 食兩家茶飯
佢話佢都係俾共產黨壓迫既其中一人 無戲拍無收入

而最後佢講到 依間公司開始拍既第一條片成一百萬人睇 就係貝依霖拍既 如果依家因為有人罷睇就要炒左貝依霖 咁佢同個啲因為驚共產黨而同佢割席既藝人有乜分別

所以總結就係 貝依霖應該係中立而唔係藍絲 而杜生都唔會炒佢

應該1516緊去定留
所以要放條片叫人討論下

睇完感受係
我繼續睇係因為我俾面杜生
條女就係唔掂架啦，但會繼續睇

佢五年前佔中個時已經屌緊

wingto肯唔肯露對波出黎，狂講咸野，得閒又比阿澤撩兩句抽佢水先

如果照你咁講,黑警夠無指明邊個係暴徙啦
就算有指明,咁其他人係咪唔洗理果個義士?
依加一直講緊既野係我地掉唔掉得返轉頭諗
如果我地一樣盲反,同藍屍有咩分別?

算有義氣？出名反骨架wor

先唔講政見
淨係女童院單野都應該要抵制佢啦
連登仔唔係最憎人欺凌咩

逼人表態，政治歸邊
係連衛兵最愛
唔表態就罷睇
唔同立場又罷睇

見自己腦細咁撚好火咁都屌一獲以為自己咁做就好型可以上位
點知而家俾人當係個無內涵 衝動既KOL可必呢

典型MK閪 上左位就扮有性格 扮敢言
講野mk格 自己又唔撚知
未又係見利思遷既臭閪
返大陸陪訓啦

尊重市場決定
言論自由

杜生經一事長一智
今次件事處理很幾好

聽完佢分析都覺得佢只係ON99唔識野亂批評
唔係真藍絲

你個比喻會唔會有啲柒

你唔好叫杜生落屯門公園感化下班阿伯

條女係ON9就梗架啦,走去得罪杜生果個主要市場,真係痴撚線

簡單清晰

佢對自己下屬咪有義氣囉
始終自己啲仔女

每個人都係獨立既 想屌未屌 呢個叫自由
我唔撚係要見佢比人屌就呵返佢掛 我係佢老母咩

從利益角度講：
杜生緊係唔會炒貝依霖啦，炒咗佢，邊到搵個後生白滑大波妹俾人睇呀？你估香港有好多個呢個女仔，好似台灣咁咩？到時你班友咪又係唔會睇，執得啦！

其實杜生自己都因為政治取向而俾人打壓得好勁過，我諗佢自己都唔想出返同一招對付啲後生女。想循循善誘教返好，就算唔係企我哋呢邊，都唔好淨係睇tvb。

認真, 我都覺得係

我覺得講的幾好，你地罷睇你地既事
條女係就係on9，但明顯唔係撐警藍絲啦下話

客觀分析,佢以前比人反骨係因為屌黃秋生,王晶,尤其是王晶算係佢半個米飯班主,但係佢都無因為錢而放棄公義企出黎同佢反面

再睇返之前豪仔同貝依藍呢單野,佢其實可以獨善其身,但係佢選擇攬晒上身喎,你點睇?

同意佢係冇乜腦

開個節目教隻港豬睇新聞啦

一開始的確幾有趣新風格，之後就on9當有趣

佢而家同黃秋生好friend

我覺得
杜生係咪奶共真係眾所皆知
咁佢俾中共搞到冇戲拍冇收入又係真
以家因為條女就搞埋杜生
會唔會背信棄義左少少

姐係杜生冇左大陸同藍絲條水
就真係得返我地本土人撐
如果連我地都唔撐就真係食塞米

柒唔過求其問人柒唔柒當好有道理咁反駁左

陣MK味咁濃烈 不了
塊臉肥到

佢同填海華單野又點睇

杜汶澤肯定有同貝貝做過愛

條女邊個省

唉 我真係好想同貝貝做愛

啱呀喂，逼人表態先最唔應該。
我唔表態唔代表我唔支持。
邊個知道達哥有無捐錢反送中基金有無課立場呀？

你條LINK入面佢屌示威者既IG相,條片入面都有提到,但同時杜生條片入面都有SHOW條女屌明日大嶼同撐警藍絲既post

至於唔知邊個果個人評價貝依霖奶共既留言,我都唔知點評論,感覺上係個人主觀意見唔係客觀事實

呢個就中肯
我都係咁諗

露出胸部道歉

最多叫ON9姐

邊有人鐘意比人迫自己唔願意做既事情 反問下自己先話人啦

我認同杜生。
條女唔係藍，只係蠢，on9...懶係野咁，
唔撚柒識，但有聲大大。
我不嬲都唔太鐘意條女，宜家都唔會睇。
但杜生都唔能夠因為人蠢/政見唔同就炒人，共產黨咩

條女on99地圖炮 鳩upper

填海華自己都講左
劉德華：杜汶澤係我酒肉朋友
反面係記者吹出黎,肯認做吹水fd,反骨位係邊?

連登仔批鬥人，有利自已就講，不利自已就唔提

杜生條片真係客觀講晒貝依霖出過咩post，藍黃都有提

咁咪好囉
吸引埋班藍絲睇教育埋人地

唔好唔記得
作家的謊言因爲有陳國坤一個人都比人叫罷睇
解鈴還需繫鈴人
諗下貝依霖點樣提升返自己形象啦

其實佢個樣好柒

咁我地做咩迫林鄭要講撤回
可能林鄭係英國間諜專登咁講架呢

佢之前話佢自己中五都未畢業

老友，你係香港吖嘛。
池中無魚係咁架啦

我撐佢喎今次
都講得幾客觀
你話條女真心藍絲咩 又唔係
杜生都已經講咗佢係一條懵撚啦
人地仲要幫佢做埋開國功臣
你一句唔該炒撚左佢咁同共產黨嘅壓迫手段有咩分別

波大無腦是常識吧

唔炒好正常自己員工都唔幫仲邊有人敢打你工

根本就要屌柒填海華條仆街啦
何況佢幾時屌柒填海華
佢都係暗示唔認同填海華

講真可批判不封殺

原來兒登咁多正常人

笑話
罷睇自由嚟架
你鐘意屌
我鐘意罷睇
有咩問題
犯法？
罷睇就連衛兵
你屌人罷睇夠成件共產黨咁

車厘龜就即刻斷絕合作
MK貝就攬到實一實
有利益關係唔同啲

杜生請過件打手啦
係到倒米

不嬲兒登同共產黨冇分別架啦 藍絲咪批鬥

攬佢完全冇問題
香港（仲）係自由嘅社會
相信觀眾會識得自己揀節目嚟睇

唔鍾意條女
但老實又見唔到佢有奶共言論
有無人搵到佢有講過？
比較接近就係佢鬧示威者整污糟地方
但我認識一啲淺黃絲和理非都有鬧
咁證明唔到佢奶共
只係證明佢無示威過
唔知示威到底係做乜

唔該唔好盲屌，你盲屌同香討有乜分別呢？

其實社會好多乜都屌咗先嘅人，諗諗點拉埋呢類

原來係傻閪, 咁要調教下佢

我認同杜汶澤講法，貝依霖唔係藍絲，只係睇嘢只睇表冇腦港女

如果你去見工，佢要你填政治立場你會唔會屌佢?
你份工因為你政治立場唔同炒你你會唔會告佢?
公司係中資或者公司同中資有生意來往，甚至係公務員打政府工，係咪又要自動辭職先有資格反送中?

總結：需要時間調較

D content farm話因為劉華唔肯同佢開戲,所以佢周圍同人話劉華係契弟

其實你句野又真係冇錯冇利益關係我真係理撚得你

親疏有別是常識

呢類傻閪閪幫手文宣先正

係兒登太多人

連登仔二元對立論又迫人表態
咁你哋同共產黨有乜分別

sorry
對共產黨係唔撚可以講普世價值
所以對人類正常識用嘅邏輯都唔適用於抗共運動
因為咁樣係對佢地仁慈
對自己殘忍

你可以攬佢
但我都可以罷睇
你唔理連登民意即係放棄30歲以下收視
我畀個機會你
你捉佢上嚟問吓佢原因

其實都係想杜生肯公開回應呢件事
你肯講我捻大部份人都收貨㗎啦

可調教

一講完兩個負評
打手mon得咁緊
唔該叫杜生搵多幾件有料嘅，泰山之類
唔係嘅就唔係罷睇
係直頭唔想睇

有消息指，習近平在G20期間在酒店不肯幫川普環保吹是中美貿易戰延續的主因

推呢個 簡單易明
杜仔唔似保皇狗咁 佢有良知有公義 佢想教翻好呢個後生港豬女 佢唔想割蓆
反共藝人買少見少 希望大家會繼續撐杜仔 佢真係良心藝人嚟

你個譬如邏輯錯晒, 我去太古廣場唔係為左個藍絲掃地阿姐呀, 而掃地阿姐係咪藍絲亦冇人會care, 而我睇杜汶澤late show嘅目的係為左睇美女同娛樂, 而當中嘅貝依霖就係節目重心之一.

以後我仍然會睇late show, 亦唔會要求杜汶澤炒左條女, 不過我好記得條女出過D咩post, 真心又好無知又好, 既然唔係同路人, 以後只要有呢條女出現嘅任何節目我會選擇唔睇.

炒唔炒分別不大應該係有d悶冇晒新鮮感所以先少左人睇

我雖然會繼續睇,但我認同你
罷睇都係自由黎,係紅衛兵就會直頭report你個台,甚至踩上你office打爛野啦

咁多條女，最樣衰係佢

總之你屌就唔啱
你撞爛塊玻璃就唔啱
child登果然名不虛傳

點解連登仔咁似熱狗，乜撚人都屌，杜生擺到明係我地果邊，照屌…

條女就應該係藍㗎啦！但亞杜生就一定唔係奶共同食兩家茶禮囉！如果係就唔使走路去馬拉啦！

咪理呢d小事啦戇鳩成班

最小露出胸部道歉

我覺得就算佢係藍都唔應該炒
因為我地係主張自由
和而不同

佢段回應算係咁啦下
仲有咩唔滿意

其實只要理解黑警有極藍,盲反
呢邊都一樣有相反既盲反
616果陣我同其中一個發夢人士傾過計
條友癲到所有政府推出黎既野都要反
所有問題都係政府問題
我唔否認我地呢邊有d loser未修身,將所有問題賴落個體制上
係溝通唔到

龜頭bob以前做電台接左個電話,大家聽下就會明

利申: 有sub, 不過睇得幾集咁大把
同杜汶澤傾得嚟既得盤菜
得罪講句，佢所有女都唔掂
啲女既對白太例牌，都唔敢做自己咁，可能真既自己唔見得人啦
靚唔靚見仁見智

杜生一話貝係懵L
收貨

車厘龜公開搞大件事呀嘛

啱吖 香港社會嘅核心價值就係民主自由
咩叫民主 咩叫自由
就係可以接受多元聲音 和而不同

「我不同意你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利！」

連登仔爭取民主之前 應該學下咩叫民進

我睇杜汶澤係為左支持杜汶澤，
同佢請咩人冇關，
唔通請人之前問左佢係黃藍絲先請？
呢個行為好似政府定國企做過，連登又屌過，
你叫杜汶澤學呢個行為？

一live就見真章，越睇越唔靚

其實林鄭都係懵撚一條
原諒佢啦

道歉時露出

網民罷睇都唔得?
你講果啲套落TVB到都得架

你岩

攞個網台公司嘅合約藝人同政府首長比

你邊隻眼見我話唔俾罷睇
我係話 你唔鍾意條女咪唔好睇囉
係咁叫人炒做乜鳩

朋友深黃但同條女仲做到fd
佢話貝依藍都係無腦on9唔係咩奸險既人
雖頂佢唔順但都唔忍心反面
因為佢已經被攻擊得好慘
我諗杜生都有相同想法

公平咁講
杜本身黃 同cctvb個情況爭好撚遠
而且條女係唔識多過歸邊, 咁係咪要教識佢呢

反達：有罪假定，你證明唔到你做咗=冇做

唔撚好非黑即白咁on9啦
tvb 做緊乜
條女做緊乜係唔係唔識分
成撚日杯依個杯嗰個
諗下點爭取依啲中立到淺藍既人變同路人好過啦

咁唔係點比？
兩個都係懵撚

講真，冇人窒吓啊澤，成件事一言堂真係好無聊

你呢堆觀點同1個月前撐達哥果班一樣

林鄭已經表咗態啦…

同埋想講既係
對住D唔識既人唔係引導佢識揀，而選擇屌柒佢無視佢，咁話爭取「中間派」有咩幫助

咁係唔係唔洗爭取先？

你唔柒講道理
林鄭又唔柒講道理 攞你同佢比好冇？

杜狗處理手法：

車厘龜事件 -
1. 覺得幫左佢上位 屌龜
2. 比網民屌返轉頭 笠水 卸返去豪仔度
3. 串人幾千蚊都追 出左張入數紙 但日期遮鳩住左 陰濕
4. 比人屌到反皮 終極笠水 發誓以後唔屌人

MK貝 -
1. 拍左20分鐘片幫佢拆彈 完

杜狗係咩人 心撚照

咪撚理佢啦
罷睇就罷睇
喱啲人唔值得花時間去留意

達哥係識扮唔識嘛
究竟有冇用腦分析過

理得佢乜
總次企係我地依邊既就要撐
憎條女既就罷睇條女 unlike佢啲野
但唔好搞杜汶澤啦

屌你老母用下腦啦
要求撤回係行使公民責任為社會發聲
要求藝人表態係咩責任呀

點樣唔柒講道理？
隨便屌兩句威啲？
你就唔柒講道理

一個新人 幾千蚊可能等開飯
佢作為上左岸既後輩 著數要攞盡 好聽啲就拖 實際係唔比 覺得幫左佢上位 幫佢曝光

應該係話
香港有言論自由
所以唔會唔炒佢

btw 唔炒繼續罷睇

你講乜鳩呀
屌你老母講嘢一舊舊
柒吓柒吓

可以比
比乜春？

你知唔知你噏緊乜架? 而家講緊條女之前出嘅post, 你無啦啦扯左去D咩請人之前問左佢係黃藍絲....

喺度屌TVB因為藝員立場而封殺
一邊就喺度屌杜汶澤屌佢好似TVB咁因為藝員立場要封殺
再加埋已經解釋咗條女係冇立場而唔係藍絲 但係同你地根本冇討論空間 你哋根本唔肯討論同TVB冇分別

唔奸險點搞到人入女童院呀？

冇迫佢炒呀
我地有自由選擇罷睇姐

咪即係洗達哥版班友

冇point人身攻擊
智力低就驗下腦

求詳情

自己應有權益被剝削都唔出得聲?
咁你都唔好反送中同屌林鄭啦

呢啲粗重野我代大家做啦 你地抗爭先有力

洗369果班定係洗支持達哥果班？洗版有罪？？？

車厘龜唔想簽杜生做佢經理人，咁當然唔使比面

夠喇，咁撚好心情去你屌我我屌你，留返d精力去幫手做文宣又好屌柒民建聯又好。

咪原地踏步啦好無？

連登仔唔好成日剩係識逼人歸邊 唔歸就要踢人走好冇？ 點解唔諗下將啲藍絲染黃？叫杜生開個節目比啲藍絲講佢地睇法 再一一駁返佢地ok

貝依霖道歉時________

仲簡單過散唔散同衝唔衝😏
睇唔睇自已決定啦
自由就係咁之嘛

洗同佢開台內容無關既野
369同支持達哥都係同佢內容有關

其實杜文澤已經跪低左，只係用嘅方法唔同。

佢被共產黨搞到乜show都開唔倒，又冇人搵佢拍戲，難得佢開網台可以生存倒，屬於香港少有嘅香港人節目，如果杯葛到佢都執埋，我地嘅選擇只會越來越少。

P.S.每間公司肯撐員工嘅都係老闆黎，而家唔係好多老闆都有呢個執著。

佢開台講新聞喎
洗新聞有咩問題?

炒佐佢！

Unsubscribe 了

道歉時露出胸部

好多人思想好單純
條女講野有黃有藍過
就係因為有藍,所以佢一定係藍
我係杜生就算啦,講左一次ok啦
有清晰思考能力既自然明
要諗埋一邊點都改變唔到

佢講緊a新聞，洗b新聞既野，都叫有關?

一單還一單...關車厘龜果單野咩事
人地係老細...鍾意用邊個關你7事？根本唔洗同你交代
佢都已經交代左佢既立場，你唔滿意咪唔好睇囉，無人留你呀on9

與怪物戰鬥的人， 要小心自己不要變成怪物；當你望向深淵，深淵也同時在凝視著你。

連登仔 小心自己唔好變成怪物

係呀, 咁你慢慢教啦
反國教14雨革612反送中再到依家比人兜口兜面屌都訓唔醒, 靠你教啦

佢個時段係講新聞,果日發生嘅新聞都唔洗得呀?咪撚玩啦屌你老母!你再撐就抵你個達哥更多人反架咋!佢已經龜咗唔知去邊等你班打手日撚日出黎撐啦
仲有呢度講杜汶澤個台呀,學你話齋你咪撚離題呀

關咩事 根本佢性格就係咁
講野口快快唔用腦
杜生咪又係咁 只係杜生見過世面有經驗
唔鍾意咪咪撚睇
連登仔成日要人跟你嗰套 同中共有咩分別

你保佢 我咪唔睇
咁簡單

唔表態都唔得，啲黃絲真係惡

係唔得呀，你不如話林鄭同你呀媽都係女人
所以林鄭係你呀媽?

連登仔返工就屌人係西客
到而家就自己做西客
杜生話9佢係懵撚叫佢下次醒水咪算囉
幾難得有個老細肯攬員工
我返工都想有咁嘅老細

其實佢咪繼續用
無野架

條女係冇腦乜都屌一餐
然後比人捉住啲藍絲言論嚟講
杜文澤都算係被條女搞到一身蟻

其實留低條女都OK, 杜生不斷喺個SHOW鬧藍絲,
條女明明係藍底又要陪笑, 其實同公開做雞無分別;
當佢5千蚊一個SHOW, 即係不斷用5張1000蚊兜巴星佢,
星足120分鐘先有得放人, 咁樣都幾過引;
不過要杜生配合不斷鬧藍絲先得囉,
睇條女頂得幾耐先唔撈

林鄭係懵撚？
唔係話支持貝，而係點睇貝都係讀書唔成嘅mk 懵撚多過林鄭啦

車厘龜事件後
杜生已經講過
話佢會改善個處理態度
唔會係唔係都屌咗先

佢有面對問題 肯同觀眾解釋已經算負責啦

垃圾比喻,錯誤類比 呢度講杜汶澤,你收嗲啦

而家討論點處理就唔該對準返佢因為反送中事件而發表過既言論啦
上面又話佢得對波大講野無內涵屈到人入女童院 呢d通通同佢係咪奶共無關 你當然有權因此唔睇 但一單還一單

我既睇法係(如果貝所有既言論,ig post and story 等等全部都冇遺漏既話)
貝係一個中立既on9 多過藍絲 佢就好似d 廢老話 你要遊行就遊行做咩要打爛玻璃一定要和平理性非暴力 但無留意到政府根本係不堪到唔理人民意見所以先要咁樣表達 當大家都話要同陳巧文道歉 話佢行得太前既時候 我地就係行得前既人而貝根本唔知自己落後左

至於杜生話唔應該因為政治立場而炒人因為咁樣我地同之前封殺杜生既人都係一樣 我反而係唔認同既 因為我地係為公義同埋自由而發聲 封殺藍絲係伸張正義 而王晶之流係為左自己利益同埋擁護共產黨先封殺杜生 咁樣係助紂為虐 (當然王晶覺得自己先係伸張正義啦) 如果呢d人唔擁護普世價值根本就係賣港賊 所以如果確認到佢係藍絲的話 基於公義應該即刻炒左佢

利伸: 只係睇左杜生條片 無跟進過貝之前既言論

拍條片比大家J

咪住先
莫非閣下真係柒下柒下成日畀人屌
所以自動入位覺得我人生攻擊？

我係問你講乜鳩
係你表達能力有問題

我又覺得無乜野
做老細緊係攬自己人
即使條女係藍絲 如果你咁就炒佢
同文革有咩差別？佢又唔係做錯野

thx for 萬能回覆

仲有達哥係收中資錢，杜汶澤無，兩者完全不能比較

好柒
得對波大

其實佢已經處理得唔錯
起碼佢可以出黎同你解釋
真心,唔係個個做得到
仲有就係如果真係要踢走貝依霖唔係唔得
好似程美段咁唔同佢合作咪得
再唔係可以加多步,叫貝依霖自己出黎同觀眾對罵咪得

無錯啦

如果因為立場就炒尻佢 封殺佢
咁同大台有咩分別？

就算唔理佢政治立場 我都唔鍾意睇佢 因為佢講野真係冇內容 唔係講粗口唔係講性 就完全冇野講
你睇下最新一集late show講送中 條友完全出唔到聲 我睇得好開心 因為終於多返d有內容既talk show睇
一開頭都覺得佢咁幾過引 但係去到十幾集開始得已經冇睇 因為真心on9 有條煩膠係到

睇完我都未必覺得佢完全係藍屍 但係一定係個冇立場 冇內容既懵撚 佢有佢表達意見既權利 我都有我唔睇既自由 我係撐杜生同佢既節目既 不過有佢係到既所有片 我一律都唔睇 就係咁簡單

其實杜狗講得啱 大家逼佢炒人 同共狗冇分別

no thanks for your on9 convesation

咁佢一直以嚟都真係SALE 對波
擺明就無智慧 書又讀唔成
邊個有錢都可以上

大陸雞係會有陣柒味

睇完，我撐杜生，
總括一下段片講咩，
主要講貝小姐屌既位主要係：屌鳩林作屌kol國難當前仲掛住玩，因為撐個fd，同埋屌鳩d人逼佢表態。

而貝小姐有出過post撐示威(法國網球拍打催淚彈、反明日大愚)

杜生相信貝小姐係on99跟得唔貼，又心直口快亂屌，欣賞七七遊行大家可以向大陸人宣傳反送中。佢覺得比多d資訊貝小姐同提醒下佢，可以將佢拉做自己友。
同埋佢講返自己比共產黨搞到冇哂工作機會，所以唔想壓迫幫過自己既開台功臣。

講真，林作個句野其實係鼓吹苦行式抗爭，之前有post講過日本社運失敗原因係因為對市民既要求太高，搞到支持者愈黎愈少。

我睇到d人story仲掛住玩其實都好躁，
但係屌佢地無助成個社運，
另外逼人表態，再向人公司施壓逼人炒人，
同共產黨有咩分別？

杜生認為貝小姐係仲有得救，
佢想拉多個人入我地陣營，
唔想自己成為同共產黨一樣既人，
我覺得其實好正確。

好簡單 唔中意個d咪唔睇
覺得冇問題個d咪繼續睇
完

佢有權做藍絲，我地有我地唔睇，冇咩所謂，我就淨係唔睇Genius Bar

你係咪戇撚鳩上撚左腦？
我就日日撚出去食棍食噴霧 你就係撚到用鍵盤救國口響響

人地原本係講撚緊杜汶澤處理兩個人
我回應係因為車厘龜主動向杜汶澤開火
咁你比人屌完都唔會笑啦 杜生比人屌完仲唔同你斷？

我只係用呢個角度去回應

幾撚時有講過佢唔出得聲 佢出聲係錯 我唔出得去遊行呀

屌

呢d MK妹又點會識政治
露對波比你睇就識

勞改營先咯

大把連登仔日屌夜屌CCTVB, 番到屋企咪又係睇愛回家
然後口話反共，隻手又碌緊淘寶咋
杜生你等連登攪掂左CCTVB先驚都未遲

推佢出黎同比大家享用就原諒佢啦

佢個樣其實真係好唔掂(個人感觀)
我只係覺得佢係靠得對波大同淫底上位
好坦白
除咗以上兩樣無嘢吸引到我 但以上兩樣其實某部分人都有

講真, 杜汶澤唔係奶共啦. 我覺得佢平時表態已經夠啦.
條女就講真衰on9姐, 佢呢d覺色都係賣吓肉賣吓性感.

與其清算個中立on9
不如集中翻火力去清算班無牌黑警
同埋阻止社會信用系統先

大把女靚過佢啦
不過人地唔會咁樣賣弄自己姐

佢唔道歉都露啦

咪住先
依家就屌啲人唔理三七二十一話屌貝依林唔啱
事實係佢出過一啲辣火頭嘅post
同啲人唔理三七二十一屌撞爛塊立法會塊玻璃就唔啱一樣
我係唔係柒吓柒吓我唔知
你亂assume屌人柒吓柒吓都話唔係人身攻擊我就知你水平低

正宗波大無腦

除左立場方面，藍絲貝心地真係差喎。
到依家仲好自豪當年害人入女童院，
見到佢係節目笑哈哈真係笑唔出，覺得佢好冷血好恐怖。

杜汶澤話人on9唔識諗，想俾機會教化佢。
咁其實條女同一般藍絲咪一樣，好多都係唔識諗。
重情義無問題，不過條女只會變得好礙眼。
要知道呢個世界好需要公義，
呢個係原則問題。

杜汶澤咁做其實可以理解，始終做腦細個處境比較尷尬
但你有你繼續攬自己員工，我地有我地繼續擺睇
幾鍾意杜汶澤都好，見到隻藍絲貝真係唔開胃

首先, 貝依霖應該係無腦嘅人見乜野就屌乜野
咁作為支持反送中嘅人, 我地應該去教導佢究竟呢個政府有咩唔啱
起碼多個朋友,少個敵人
而且如果因為政見唔同就炒就雪藏, 咁我地同cctvb 有咩分別
講女童院個單野, 如果我地因為佢之前做錯過嘅野, 依家完全唔原諒佢, 咁我地咪係共產黨個個信用評級機制咁?
任何人都會有做錯嘅野嘅時候, 最緊要識反思
我覺得首先要求貝依霖道歉先, 如果佢全無歉意好似林鄭咁再批鬥都唔遲
overall 我覺得杜生講得算幾客觀

咪就係，做得藝人有幾多個貼地架，硬係要另起火頭

兩件事其實冇得咁類比

連登Logic
公就我啱，字就你錯

唔係連登既,政府都係咁
大家都係香港人,大和解啦

其實好簡單
喺之後嘅片裏面如果出現嘅人嘅態度或者取態係令觀眾唔認同甚或反感嘅話，未唔睇囉
你條片如果多人認同產生共鳴嘅話一定多人睇架，到時杜生自然會作出調節
作為一個面向公眾嘅人物，希望貝小姐知道佢嘅言行係會影響所有同佢有關面向公眾嘅人事物，正如杜生片中所言，所有野都有後果，一件事情要了解清楚先好再作回應

依套叫咩 以前睇過一次

算9數啦...
呢班on9未出車厘龜事件既時候就屌9車厘龜做作，假波，整容，話杜汶澤再用車厘龜就罷睇...
到發生車厘龜事件就幫車厘龜屌7杜汶澤....唔道歉就罷睇...
之後到貝依霖事件...話"貝依霖係藍絲"...罷睇
好啦...杜汶澤出黎客觀交代同分析左呢件事...都係罷睇

其實真係無人逼你地睇....唔鍾意咪唔好撚睇囉...收皮啦..

金主二奶 不敢動

實保佢架

杜生之前渣車搵救自殺男子被加咗好多印象分，所以今次大把人支持，加上條女藍絲親共想上大陸發展，兩個藍絲一定私底下會幫

係，連呢條友都進化左

兩家茶禮 不可不吃

係處理得幾好今次 不過佢d節目target咩受眾 佢都好清楚 keep住呢條友係到對佢真係冇咩著數

見ceo開聲 值得比次機會
再有就真係不了

炒左隻共雞啦

[714] 沙田區遊行!!我地需要你!!

邏輯有少少問題

講真杜算醒目仔，你估佢唔知貝咩立場咩
不過杜算係d有義氣既人，話哂貝又真係一個開國功臣黎
佢片尾果d講得冇錯，唔會干涉員工同事既政治立場
亦都唔會做同中共一樣既小學雞行為
佢算係咁啦，你地可以唔睇有貝既片囉

隔離長洲日本阿婆轉左支持放埋牌
都話要罷食

依到就話貝小姐係無知中立撚
繼續支持

蠢嘅知d唔知d嘅隊友仲危險過敵人
Btw貝依琳係偏向大陸個邊架啦，之前一堆大陸仔男朋友，又微信

恰唔到林鄭 就恰個女人仔
恰唔到大台 就恰個細台

累人入女童院
走水貨
屌柒上街人士

咁撚樣都有得比次機會

認同杜生話貝依琳係懞撚，因為佢都唔係一面倒反黃挺藍，只可以話佢冇政治頭腦。
如果連一啲反對聲音都容不下，咁同土共有咩分別？

好明顯杜生請人個陣純粹就係搵條肯露又無底線既慾女
無做政治審查
見條女做節目成日都提大陸點好點好 真係煩到閪
但佢真係lateshow開國功臣黎既
杜生又重義氣 又有約

不過咁 條路佢自己簡 有莊端兒 Renee唔重用
岩岩先做起個名 衰係大陸妹手上

係撚果個係一日拍完哂,本身想簽但條女唔簽
先到記者問杜生做咩拖糧
杜生仲話好彩冇簽佢唔係就仆街
再跟住先到公開豪仔錄音話7日點知冇
唔係杜生俾人搞完先炒佢

唔知拎黎比做乜
隔離正評多過呢度好多tim

唔睇咪唔知無出節目

d 回post 屌到仆街

連登仔龍門任佢擺

話唔睇個d本身其實都無睇

有CHANTALE嘅片唔睇
但撐杜生

點食兩家茶禮？
反共反到比人打壓無戲拍，果度既收入係講緊起碼每年幾千萬，佢都無跪低
食兩家茶禮？要食...佢一早食大陸條水都有排食啦
洗理你香港？洗搞都而家咁折墮？用下腦啦on9

杜生處理得幾得體，睇完之後我都反思左幾次，終於決定有藍絲貝就唔會睇

就算杜生點幫佢洗白都唔可以否定佢熱愛大陸文化，而反佢既人正正就係抗拒大陸文化入侵既人

你問如果因為政治立場唔同就封殺，咁同共產黨有咩分別？好大分別，如果連登仔既封殺真係咁勁，唔推翻共產黨都至少推翻林鄭啦？連登仔只不過係被壓迫既一群然後出黎反抗一下，所以我一定唔會睇有藍絲貝出現既節目

不嬲唔睇貝依霖, 咁醜樣, 只係睇Renee

我覺得算解話得幾好既

但依架係貝小姐容納唔到同佢立場不一嘅人 郁d就cap人圖公審

其實只係有佢就成個台唔睇啫
睇雞排妹囉

就係 阿澤肯奶架話呢幾年會搵唔少 唔洗下下比人封殺到仆街

如果阿澤炒佢一定上神抬

如果我哋連一啲反對聲音都容不下，咁同土共有咩分別？
貝小姐係真無知。

又係壽終正枕呀？

咁都唔算攬隻大陸雞？
連登仔係咪唔記得咗當初程美段單野？講真程美段佢都容不下，隻殘體字臭雞就繼續包庇，大家諗真杜生係乜野人啦

追擊條Mk妹我係冇異議嘅，杜生都話網上言論係有代價，但係因為佢一個員工嘅言論就要杯佢個台，呢個行為我真係覺得好共產黨

其實杜汶澤都讀晒佢D PO出黎, 證明左條女係兩邊都屌, 覺得佢係純粹跟得唔貼, 唔知發生咩事就睇片面一兩個PO就出聲屌, 係ON9

呢度D人都仍然一句藍絲撻落去, 平時仲話咩做文宣教導中立淺藍撚, 而家就只要立場唔夠黃, 就要封殺, 就要杯葛

話杜汶澤食兩家茶禮又係ON9
佢之前上黃毓民個節目, 講緊俾人封殺之前嗰年拍緊7套戲, 一套300萬左右
之後開始俾人封殺到直頭一套都冇
而家要搞網台搵錢
咁都俾人話食兩家茶禮, 上面仲有人講緊

講D野直頭連邏輯都冇

已經唔係個人政見問題
係已經呢個員工有冇個人良知同埋普世價值
總之有貝依霖唔睇

杜生呢鑊我就撐你喇 唔會再話你係杜狗架喇 你奶共就唔會咁慘啦 搵少好多

所以唔鬧佢，我選擇唔睇佢

你地睇都唔睇就屌左先 其實同廢老一樣

你鍾意唔睇咪唔睇 我鍾意睇咪睇 無關係架？係咪要鬥撚死哂d 同路人你地先開心？想全部睇港人港地個d 片？

貝依霖係無腦港女亂咁講野
應該唔係藍絲

暫緩

一早unfollow 左佢, 請問結論係乜

第一
你表達能力真係好撚有問題
講嘢一舊舊
都唔知你講乜柒

第二
我免強估計你立場係屌貝依林係啱嘅
唔係無理由
因為佢出過辣火頭嘅post

第三
我係話二元對立論係唔啱
但係共產黨面前唔應該講普世價值

第四
話你講到柒下柒下係無人生攻擊
人生攻擊係你改變唔到嘅嘢
例如你個樣柒或你隻手生得柒
但你表達能力係可以改變
唔係與生俱來
另外
我都未撚見過你
點撚樣人生攻擊？

第五
屌你咪咪屌你囉
屌你老母臭閪
咁撚大個人表達一段文字都可以咁撚柒
你係咪on撚鳩？

就好似林泳淘同cctvb咁，嗰日東張喺屯公俾人Hi到敗走，你哋都會覺得Hi錯人啦，依家只係個主僕關係掉轉咗啫，但點解嘅邏輯又唔同哂？

杜狗真係大量打手

入女童院 走水貨 抬大陸文化
用無知就可以解釋佢嘅以前？

根本係冇品格
用無知黎包容係咪傻咗

罷睇

大把藝人跪低左啦..有幾多個可以好似杜汶澤咁
呢度屌9杜汶澤既人...我夠膽講換轉佢地係杜汶澤 10個有10個都會跪低奶共
香港人就係咁撚賤...成日笑9 d大陸人..根本自己都係一擔擔..
懶係道德高尚...緊要關頭重要為d on9野鬼打鬼...自9私
最好大陸全面統治香港，一國一制，打壓死呢班冚家剷
呢班冚家剷邊度配有民主架...

佢好折墮咩 好風騷喎
我講大陸貝同人地公司內部野
你又拖去阿澤嗰度本身俾人封單野
兩家茶禮俾兩家你分清楚未？
番工番到懵撚左呀？

邊個混淆視聽呀on9

好撚認同

言論自由，你可以唔睇唔聽，但係冇理由迫人炒佢

無錯 有班直頭係5毛黎帶起言論 保皇黨唔屌 共狗唔屌 特衰政府唔屌 就日日追擊民主派同敢出黎發表既香港社會名人同公眾人物等 又有班傻撚跟住去屌以為幾得意咁 傻架班人

其實好撚簡單,杜生條on9 真喺擺明深黃,
唔撚理尻條女 當佢透明咪算,
做乜撚野宜家喺到評論,
佢無知名度已經夠玩死佢啦!
有時間關心宜家局勢先啦!
你地屌落去 佢唔會痛 會繼續接show

利申 我都好撚憎條8婆 所以選擇唔理尻佢算撚數
希望兩位有睇我留言 我想講多句 貝依霖好撚樣衰

同埋貝依霖呢種跟得唔貼既ON9係好撚多
你地係要教化呢D人, 等佢企喺你嗰邊
封殺杯葛網上騷擾呢D行為對於文宣工作真係有D負面影響

參與得多呢D討論, 真係要企後一步睇下大局
唔好咁撚易上頭, 一見到唔同意見就好撚嬲咁走去屌

杜生，好撚心你請撚番同你政治立場一樣既人啦
請隻雞番黎托柒咩
我好撚欣賞杜生你對香港做既事，但轉個頭俾你下面班人影響你聲譽，又為乜呢？

你幾時見撚過建制派係有黃絲架屌下你

連登仔根本接受唔到人地係唔同立場，唔係黃絲就屌，曬氣

我表達話我唔睇佢啫，又冇批鬥佢又冇屌佢，你鬧我把能呀？ 屌你

對住杜狗就 講呢啲，容呢樣容果樣
對住達哥就逼人出黎表態，野都無講就屌佢地底泥咁

播出左未姐? 有無 link?

應該公開反駁 對質 辯論

條矮撚請左幾多打手?
成個都係打手帶風向

咁你係咪覺得佢每次上鏡都要死老豆咁先得？
點解同佢本身比大陸封殺無關?
如果佢唔係比大陸封殺，洗撚搞late show呢個網台？洗同你班on9開live交代？咁都唔折墮？
每年收幾千萬玩車玩女人好過啦
洗理你香港有無民主？

咁你擺睇唔洗周街唱嘅 自己知自己事咪得囉

咁都可以分化
咩唔炒就擺睇
屌你成個台嘅氣氛同立場都係人民果邊
因為個台有隻立場中立嘅傻系就唔睇
唔明，連登仔幾時咁蠢?

杜生成功拉返一班人返嚟

罷睇個啲咪罷睇，集集live 都有數你睇，真係跌到仆街佢就跪低啦

連登仔蠢唔晒，係有有心人姐

正所謂，兄弟爬山，熱普城不了

論點對駁啦好心
同你持相反意見就係打手呀？
係咪都話左人有打手先 悶唔悶d呀

因唔因政治立場而睇或擺睇係個人決定。杜文澤都唔係集集好睇啦～ 唔會因佢深黃就咩都捧佢。就係咁多。

共產黨佢地好歡迎你親共一齊搵大錢，但親共得嚟又多嘴就共產黨采你都有味，杜生佢做到唔多嘴咩，就係做唔到呀嘛

/我自己從來唔會迫人表態

佢公司揸數果條撚樣叫黎家豪，全行都知"豪閪"專落啲細嘅錢入自己格，閪人係自自然會走埋一齊，呢兩條友仲喺呢行撈緊已經係神蹟，一係你就從政，攞政治取向賺我地錢就唔該收鳩皮

一單還一單，每個人都有自己難處，有d可能理解能力不足，有d為咗生活，我哋無權去迫人哋同意自己。正如我發夢亦無權去屌一班唔沖嘅人，因為我明白大家可以承受嘅後果唔一樣。我只係想你明白我諗法

利申:無睇過亦無屌過達哥

睇片杜生會睇連登，咁我係都到講幾句

1. Fb 好多人話咩立場都有言論自由: 我想講當你嘅意見係傷害到人/令人反感/同大眾價值觀有別嘅時候，你需要為你的言論負責。再者，言論自由唔等於你講咩都得，你估屌人老母唔洗付出代價？

2. 點解係杜汶澤出㴝講野，條女唔係好撚有性格，好敢言嫁咩？點解佢唔出㴝講，如果佢覺得自己冇錯，歡迎佢出㴝屌，如果佢覺得自己有錯，佢應該出㴝道歉！ 好學唔學學政府？

3. 最後，我唔撚知佢立場係點，亦冇興趣知，但我請貝小姐尊重所有為香港付出嘅人，佢地嘅努力，佢地承受嘅野！你可以冇立場，冇意見，但你唔撚知你就收嗲，安安靜靜做你嘅豬，繼續做你冇內涵嘅事！

請自重和尊重

完

條友本身得罪人多，本身都無運行

咁就唔睇了
88

咁杜汶澤又係難做既，佢都同你講左佢如果炒左一個幫手拍左第一條過百萬view既開國功臣佢就不仁不義

你話佢係程美段就話姐，加上程係同杜算私人恩怨，但呢條女唔係

你地可以繼續屌到佢自己唔撈既，我都同意，但杜汶澤其實做唔到啲乜，真係炒左又係閪

唔係行行都咁穩錢嫁咩？

收皮啦 唔撚睇呀

回應得幾好喎

睇杜生攞出嚟啲證供，條女似係跟唔貼時事又要多口嘅懵撚多啲

唔睇

認真回應得幾好喎

杜生其實我真心鍾意睇你
亦都好想支持你
不過你咁死攬條友仔我好難做

利申 以前喱騷youtube channel 集集都有睇

揸數通常呃下油錢、飯錢、開下假嘅白頭單，自己整定幾個舖頭chop印，呢啲就好難check到嘅，豪閪果隻係我地做細嘅上單claim錢，幫公司買野呀之類，永遠拖到你2047，到我地問會計幾時俾番錢我地，會計話一早出咗俾豪閪，呢招除咗顯示佢個人係幾咁仆街之外，亦on9，我地有單有據都呃，邊有咁七架

啫係無腦地圖炮？

講真 車厘龜啲片 一/二月拍定 之後YouTube 條條有佢嘅片都勁多負評 話條女假波 姣西 之後先再無合作

而出糧事件係過幾個月發生 你當然係可以話係因為尼件事 但係我覺得觀眾唔like 尼條女先係唔繼續合作嘅主因

意見唔一樣就話人打手

你地咁撚鍾意批鬥人 之前致年青人條片咪講岩你班臭貨囉 咁撚鍾意企係道德高地仲話人地攻擊你 你老味日日搵人出黎鬥 鬥撚到個運動衰撚埋 你地班仆街就最撚開心

又係麻煩嘅
唔炒又話冇企硬立場
炒又話開國公臣

唔撚炒條臭雞，就罷買廣告商所有產品！

道地
獅球嘜
LC
一件不買！

回應大體 杜生無問題
人地點講咪點講
最多我地可以畀多啲資料畀呢啲港豬
等佢地知多啲先出聲
唔使下下屌三屌四

完。

跪求懶人包

本來都無話要炒佢,炒條女呢啲要求唔實際。
總之有條女就唔睇,無條女就睇
我唔明點解要大義凜然咁講咩「同共產黨有咩分別」
而家唔撚中意睇佢都要搵理由說服自己同其他人係唔係on9?

Focus 返去訴求啦，為條女喺到嘈生曬，想睇波自然會睇，唔想睇既自然唔會睇架啦，嘈嘈嘈同班拆連儂牆班廢老有咩分別啫

條女似懵西多
教下佢收下把口
用下個腦

其實炒唔炒我都無意見, 不過睇唔睇就閣下話事.
希望明白乜. 品評一件事.要睇前因後果

有班友喺度歪曲事實
你地有睇哂杜生D節目,再睇埋貝小姐D IG POST,就唔會話連登仔係求其搵條女出黎批鬥架啦

好簡單，譬如喺FB你唔鍾意睇啲藍絲page咁咪快啲碌落下面/比嬲嬲走。
到而家你哋可以選擇有呢條女就唔睇/dislike上一頁。
但唔好抹煞人哋嘅言論自由
個人認為公眾人物要更加慎言，最近都有兩個炒咗車（Toyz，奶油包）

其實貝做起左個名就會自己走
份人擺明係淨係識吃喝玩樂 不諳世事個類
有錢比我駛比我做KOL就得
杜生未開台個陣鬼識佢咩
咁岩一個肯搏上位 一個又需要人搞gimmick講咸野
搵到佢啲強國老細自然會飛甩杜生
睇佢IG都知佢同時下成日吹奏大陸點好點好個班00後無分別
話深藍底又稱唔上但係嚮往大陸生活
不過杜生又係On9 佢以為佢教化到條女?

佢而家live有幾多人睇？

條仆街妹搞到我無得睇雪雪

天才吧仲係8,9千人

今次錯不在杜汶澤 同埋我都認同貝依藍似係一個搖擺賓周 拉攏過嚟都唔係壞事

我就唔信佢大義滅親

講得開國公臣咪即係明攬, 點可能會炒......

條女=讀唔成書+無閪腦+淨係識扑野+冇內涵

我唔介意佢繼續出現
但成日個態度爛身爛世撩交打咁
就令人好反感

杜汶澤完全無提呢三樣嘢，擺明包庇貝依霖…

鬼唔知咩，但係佢唔止係多口咁簡單，佢當年聲援太陽花學運，直頭係同班大陸狗對屌呀嘛

如果杜生教化到條女 又不失一件壞事吖

泰你老母山
child登仔咁快就唔記得十八仝人愛落區

你都識講”d content farm話”
點解仲好意思拎出黎做例證

我講到明content farm你認為我係信佢咩

罷睇就文革社會呀？你都幾撚好笑架喎
你中意幫垃撚圾藍絲打工係你既事
我唔會睇一個屌尻自己既藝人係我既選擇
一個view 都係錢 我係一蚊都唔撚想比佢賺
比佢賺黎捐去撐警呀？
多元社會啫係乜柒都要接受？用下腦先講野la

譚伯呢d 傻鳩廢老你又洗唔洗攬呀
d 人扔撚哂佢d 碟以後唔撚睇佢係咪文革呀柒頭

咪係 上星期尷尬到

我都有自由唔睇貝小姐

冇睇開佢既節目，只係睇左呢20分鐘。
首先佢肯走出黎回應已經好過條死柒婆。
同佢講野又唔係冇point喎。

可唔可以focus番喺主線任務?
支線就日後處理啦

無錯。而家係我個人唔想睇佢，罷睇。

同意

但佢講得就遇左俾人屌

屌可唔可以唔好成日有反對嘅聲音就下下上晒頭 咁樣點追求自由民主

我唔係話屌條女有問題 佢係直程完美演繹咩叫港豬 但其實好明顯佢係未去到藍絲嘅程度 屌屌下仲要屌撚埋杜汶澤奶共嗰啲係咪cls?

你地屌9人地言行嘅時候又係咪要注意下自己嘅言行?我地拎得道德高地屌人就唔該大家做返啲相符嘅事啦

講真算係咁樣 私底下一定比佢同班工作人員屌爆隻臭雞 但係佢角度對公眾一定會力保下話晒都係開國公巨無公都有勞 如果佢似親中派又割席又再踩既都無人睇佢啦

要屌咪屌個 貝依霖囉

條女係on9大家有眼睇 跟本係港豬中既表表者
正係識吃喝玩樂 咩都唔識 但又要懶係企高地咁評論人地
以為自己看透世事 但又不求甚解
我對呢啲人真係冇咩感覺 因為係社會中佔大多數 「唔會對佢哋有任何期望」

而杜汶澤立場好明顯 跟本唔使多講
如果因為條女係港豬而炒佢 我諗就算炒咗都唔會請到一個啱大家心水既人

要請一個廿幾歲女又要拍片放得開（個角色定位係咁）同時又要識大體、識講野、對政治立場有睇法、靚、大波（啱哂連登仔需要）跟本冇可能搵到咁完美既人 就算有杜生都唔會請得起

所以你話炒咗佢？ 請過第二個咪一鳩樣
倒不如叫杜生教下佢講野好過啦 等佢唔好on99咁

sor for 1999

仲有話咩罷睇封殺杜生個堆唔係藍絲就係3毛仔 有保皇黨同藍絲3毛政府唔屌去屌一個為左香港同唔奶共而比封殺既香港名人 阿澤唔奶共呢幾年搵少左幾多又無人提 我諗依家好多奶既偽人一定覺得自己無行錯步 因為佢地點都比人屌不如搵左錢先

其實呢 貝依霖係藍絲係導火線來姐
重點係佢除左賣肉/陪笑 一無是處（佢搞既gag完全無笑過 有時真係心諗 現場觀眾係笑點低定點）反之 杜生上一條講藝人既片 貝啞曬 杜自己擔大旗 出色好多
老老柒柒 就算佢係黃絲杜生都要諗下換咩人 唔係話佢做過開國功臣就有免死金牌 你諗下啦 畫家條片係高view數 但佢做過d咩咁巴撚閉 要全裸比人畫咩？根本是但換過一個女仔都有一樣效果（可能仲好tim）你個開國功臣係個畫家啊

是鳩但啦

人地做節目，自己藍都好
杜生屌緊政府時佢都扮附和
強顏歡笑
半句都無表態

講到尾佢作用都係比大家睇下波啫
已經發揮左佢作用啦

佢自己社交平台講乜
你唔仲意可以唔follow

無謂批鬥佢丫，
你睇 AV 都唔會理條女乜撚野政治取向啦

可唔可以睇件事簡單d
唔好乜都上線上綱

作為一個打工仔，有個咁撐自己嘅老闆享呢個年代真係已經世間少有。

不過娛樂事業就係咁，你好就好落去,衰就衰到低，無人會理你背後做過d咩事。亦可能做十樣好事都補救唔到你之前做過一件唔好嘅事。

杜生今次係做得幾好。
今後都會繼續支持。

不過貝小姐始終都過唔到自己果關sorry lol
暫時有佢份嘅嘢都唔會睇住。Ig亦都unfollow咗好耐

PS. 其實我會認為如果有一日貝小姐直接做藍絲，可能仲會撈得好過依家多多聲。因為佢個款實在太似了。

講得岩喎 屌還屌 我都覺得條藍貝絲係抵屌
但關杜生咩撚野事
真心你地屌杜生前都諗下佢咩身勢
因為表態立場佢比大陸壓抑到點
每次香港有事佢都撐香港撐到行 誓不奶共咁款
宜家難聽啲講句 係到拍下片講下gag黎維生咁滯
宜家因為一條懵撚 賴撚埋去杜生到就點講都唔岩啦

嗱 我條氣就chok撚住架啦
你唔炒你攬佢既ok 我睇住你啲冇佢既舊片先
等條氣落左先再睇啦下

收皮啦 總之有條八婆就唔撚睇

請藍絲即係助長佢地發聲

補充 發聲冇問題 但藍絲冇腦 應該收一收皮去進修下

屈到人入女童院呢？答下我？？

不過學杜狗話齋，佢似濛撚港豬多過藍

屈人搞到人地入女童院單野呢咁？唔配民主咪你地依種是非不分既人囉

岩啊 老老豆豆我冇跟單野 同時覺得為左隻雞好無聊
有時間留意多啲正經野好過啦
就今次聽佢條片去每一個feed story睇
唔覺有幾藍啦 你覺得藍咪唔好睇

老師：家下要推行逃犯條例，各位同學有冇問題？

同學：.....

老師：冇人表態就即係冇問題啦，正式宣布逃犯條例通過

輕鬆

其實杜生如果開聲講佢明佢個台係同政治觀念無關既
咁條傻西咪可以繼續係個台到講一D無關佢政治既野
假如杜生認為佢個台係用黎有宣傳政治觀念/意識既作用
佢亦都可以係台到公開譴責條傻西既錯誤無良言論
佢呢條片係做左呢D野既 所以只要佢唔係俾個傻西係佢個台到公開講任何有關政治意識既野 杜生係冇乜責任
不過觀眾亦可以自己選擇唔睇呢條傻西既任何野
咁樣係絕對冇侵犯過條傻西既任何自由
我就一定見到呢條傻西既任何野都唔睇唔買
我亦都會叫所有人見到呢條傻西就唔睇唔買唔支持
呢個絕對亦係觀眾既自由

咁如果杜生教育到貝小姐變黃絲大家又接唔接受
多個朋友少個敵人點都好過迫佢變真藍絲喎

屌你老母人地咪叫你睇曬 fact check左再屌囉
乜撚野fact check完再出post

事實證明波大就有狗公護航
唔好話佢藍絲 屈人屈到入女童院不特止事後仲要洋洋自得拎出黎哂
依D咁既人叫無腦on9?

睇黎好多人想用愛去感染佢？不了

杜生
作為一個有企業社會責任既老闆的確唔應該強逼下屬或員工要跟自己政治立場反而覺得杜生應該要教下佢咩叫禍從口出

係，睇完有同感
現實總會有一班人係新聞唔會睇，睇完其實唔覺得依霖係藍絲，只係覺得佢睇少少就胡亂批評

例如： 警總擲雞蛋，佢只係望到有蛋整到地下污穢，但無諗到其實我地用蛋擲既原因及象徵意義

例如： 藍絲打黑衫人，佢都只係睇到好表面既野，好明顯既港豬，對呢種人，我地其實反而要感染下呢班人，講返點解咁做

條片我睇到既唔係杜汶澤攬依霖，而係睇到佢以平和及理性地逐個佢既post去分析，唔覺有問題。

屌你老母我咪叫佢睇晒先出POST囉
乜撚野屌你老母呀

x2

屌咪撚比條撚屌污辱泳淘bb

一向唔多like佢，因為好記得之前好耐有一集節目，請咗個澳洲佬上去表演用碌鳩畫畫，跟住送幅畫俾佢，佢接完幅畫即刻抹手，個樣仲要好嫌棄。自此之後就覺得呢條女不知所謂，淫娃又要扮淑女
總之網台呢，就好現實，view數反映一切，端兒呀，會長呀嗰啲我會照睇，佢就一定唔會。到完約阿澤會識做嫁喇

佢因為政治炒佢就同cctvb無分別啦
所以根本無可能呢家風頭火勢咁樣炒佢

但係如果之後我地剩係睇其他囡既片
有貝既片全部唔睇
咁杜生因為收視同廣告炒佢就大條道理啦
講咁多野 大家識點做啦

貝小姐 邪氣十足
似足大陸落黎果啲勾人老公啲俏麗情婦

同畫家一樣道理姐?答下我???

呀澤今次處理手法比上次真係成熟好多，果然經一事，蔡一智

我係回應緊迫人表態，話杜狗用佢奶共果一筆
我上面字裡行間應該冇講過女童院單嘢佢冇錯呀可？ 下次唔洗紅色字咁大隻嘅，我冇近視睇得好清楚寫乜

曹操都有知心友，關公都有對頭人

睇咪睇，唔睇咪唔睇囉，使撚喺度拉大隊咩

呢度小貓幾隻，睇嘅話人地生意會好撚到聽日發達咩，唔睇人地聽日會執柒左佢

好撚威威豬呀，而家杜生係出黎撐警咩，同譚伯比？你用下腦先講野啦，佢冇話佢下屬咩？你仇上腦呀，你罷睇咪罷囉，威脅人好威呀？